大家啲lecture note 係hard copy 定soft copy?

印紙本又好似好浪費墨水/好貴咁
但soft copy 就好難喺ppt 隔離jot note/寫返中文意思
大家會點揀？又係咩原因？
hard copy 夠實在，有位jot note
soft copy 啲ppt 好方便

用Apple pen jot落iPad度咪得

ipad+apple pencil jot notes

iPad 啦
下世唔使做樹

用緊laptop 😭

hard copy

hard

iPad都冇點上堂😅

microsoft

soft 從來唔jot note

如果係softcopy，咁係用咩device，咩app？

一份lecture note 已經80幾張slides
真係好嘥墨+好貴

那有錢

ipad download 個叫Goodnotes ge app
要比錢買 可以jot notes

一定hard copy
soft嘅話我上唔到堂

用MacBook drop

Hard copy 上堂拎notes加支筆就算
拎電腦我會成堂都唔聽書做其他嘢
同埋溫書睇hard copy舒服好多

soft copy，一開始我都係hard copy乜都print晒出黎，但啲嘢一多就好難organize，所以家下乜都擺晒上Google drive，遲下又可以搵得番

一開始hard copy
後尾soft copy
溫書整合變hard copy
反正印完一大疊notes用完都唔會睇
仲要返學成日唔記得帶筆/帶錯notes
浪費空間又唔環保
加上對於強逼症嘅人soft copy可以無限更改
平時lecture有圖又可以直接attach
方便好多

睇course
要計數就hard, 其他都soft

用咩app ? 有冇推介

一堂已經80張slides
仲要有幾科

Notability/ good notes
前者貴啲但可以錄埋音
詳細上YouTube睇

有ipad都prefer hard copy個感覺好唔同